一人一句 聽完會發冷既笑話

有日行過街市 個阿姐同我講靚仔 要豬手定豬腳？
.....

樓主個po

……………………………做咩

凍曬

你話條條大路通羅馬
我就話條條大路通陰間
👻

唔講咁多
即刻駁嘴